女朋友食開避孕藥會唔會中出佢？

始終有機會中，會唔會穩陣d外射?

我女友食開
佢都唔鐘意我用套

利申9成都中出

女友有食藥, 瘋狂中出都無事

食藥個失敗率同套不相伯仲喎 不過最好睇清楚說明書or問下s professional先